建制派據報晤中聯辦 立會須「敢於鬥爭」整頓司法教育社福界 何君堯建制群組發佈內容傳被轟

立法會 10 月復會，《明報》「聞風筆動」專欄今日引述消息人士說，中聯辦在週一（21 日）與建制派議員見面，事後何君堯在建制群組發短訊，將座談會內具體內容重點列出供參考，包括指未來一年議會有「三座大山」，包括整頓司法界、教育和社福界，又指建制派要提高戰鬥力，「敢於鬥爭，亦善於鬥爭」。不過，何君堯將內容披露的做法引起其他建制派不滿，而且「西環大怒」。何君堯就回應，他的信息內容已是會議共識，「講完就要坐言起行」，又指批評他洩密的人是「幼稚」...

司法改革要「爭取脫去假髮做起」、「恢復法官參加國情班」等；教育要「革走黃獨老師做起」、文憑試應剔除通識科；社福界方面就要求非政府組織和社工糾正，「把他們變成支持政府依法施政」...

緊貼習思想

真係以為自己大將軍

傻鳩支共派班鄉下佬落嚟搞文革

即係帝制啦

佢的確係奶共派leader
其他奶共人唔跟唔跟就另計

佢真係好on9

佢班𡃁來來去去都係呢班

d支那用字真係睇到打晒冷震

無懸念鳥... 駱惠寧就係習近平派落黎搞文化大革命..

何妖收皮啦

完全就係文革嗰種感覺，若果唔係顧忌國際輿論應該已經明目張膽咁殺緊人

嘩, 依條癲佬遲吓做廣東省省長都得

鬥爭、鬥爭、鬥爭，下一步就係共產

取代粟米刁

起碼做廣東省委書記

呢個位先入到政治局

喂阿哥, 狗嚟架咋, 省長俾多佢架喇

唔知邊個建制派批評佢

田二少定李慧琼?

脫去假髮 .....

文革2.0

佢要想做建制派首領